陳肇始：重申全面禁支那人出入境不可行 求醫護唔好罷工

陳肇始：全面禁內地人出入境不可行 盼醫護同心協力
12分鐘前 Share to Facebook
【Now新聞台】食物及衞生局局長陳肇始稱，限制湖北省居民及過去十四日到過湖北的人入境香港，是減少輸入個案的第一步，政府今日會開會研究更全面措施。她承認旅客是否去過湖北，要靠他們誠實申報。

食物及衞生局局長陳肇始出席港台節目，連日見傳媒都無戴口罩。今次入到直播室，有工作人員向她提供。

她提到限制湖北省居民入境，是因為當地已成主要疫區，限制入境有助減低整體風險，但承認要靠旅客誠實申報十四日內是否去過湖北。

對於有醫護界要求「全面封關」，甚至不排除發起罷工，陳肇始認為，禁止所有內地居民出入境未必可行，呼籲醫護人員同心協力。

至於政府會否參考廣東省，強制全民戴口罩，陳肇始指，要考慮可行性，亦要確保市面有足夠口罩供應。政府向內地和東南亞等地尋求更多口罩貨源。

[實時情況] 會員既反應非常熱烈！
交會費既會員已經排隊排到落地下！
同事們如果趕時間可以選擇係其他時段黎！
我地今日開到2200嫁！

醫管局員工陣線 @ha_employalliance

成班垃圾

港共正式宣佈要殺死醫護同全香港人

親自落場啦 垃圾奶共護士

【陳肇始食屎】蒙古國宣布關閉邊境 澳門下令驅逐湖北旅客

蒙古國宣布，從今天起關閉與中國接壤的邊境通道，包括汽車和行人通道，並呼籲取消所有公眾集會。另外，蒙古今天起，關閉所有大學和教育機構，直至3月2日。

澳門下令湖北旅客離開澳門 否則強制進入隔離營

這是一份昨天流出的澳門旅遊局通告，由澳門旅遊局局長文綺華致全澳各酒店，下令來自武漢市及湖北省的旅客於今早9:00前離開澳門，否則要入住隔離營！先莫論行動效果如何，但至少澳門有實際行動希望減低民怨，但香港呢？就係一招暉明邨？

食物及衞生局局長陳肇始出席港台節目，連日見傳媒都無戴口罩。今次入到直播室，有工作人員向她提供。

同街邊D廢老一樣當自己百毒不侵

點解蒙古、北韓做到,
你老母做唔到？

拒絕仲要叫人返工送死，陳姑娘你憑乜野

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

罷工可行定封關較可行？

陳肇_我屌你老母

事到如今
依加真係無辦法唔相信777同大陸打緊one two

大陸醫院醫療網預左搞唔掂
刷鞋仔柒婆就可能走去獻計話唔駛怕
我港有優良醫療系統
你地搞唔掂就放佢地落黎醫啦

求你老母咩
醫護心聲你地有聽過咩
唔洗你班狗官去冒生命危險
你地梗係覺得唔封都冇事啦

最撚好笑個主持人問如果入境嗰個人有發燒，之後會點？
條八婆話會送佢去醫院
痴撚線條八婆真係想整死醫護人員同香港人

求？你老味賤娥記者會對醫護咩態度？不斷冷笑 話人慣左激烈手段

春袋

收皮啦 澳門夠做到
港共做唔到？
全面禁止支那人入境
香港人入境如有前往湖北湖南等地一律隔離14日

條臭閪唔係唔知，而係上面落晒 order唔可以鼓吹戴口罩，連命都唔要繼續奶共。

簽名撐警果500個醫護你自己搵佢地搞喇 傻閪

乜都未做就一句唔可行就可以唔撚洗做
拎幾十萬一個月就淨係識講埋哂啲廢話

自己縮埋然後推醫護出黎做CONDOM
食屎啦

DLLMCH

你出嚟說服都唔可行啦

罷佢老母

你老未就不可行

你點同醫護同心啊垃圾局長
專家意見就淨係聽岩政府聽嘅
醫護心聲你就聽唔撚到
03年嘅教訓忘記哂
根本你班狗官就唔當醫護同香港市民係人
支那人先係你地上帝咁

自己落場做啦咁多野講

食屎啦臭閪
支那咁撚叻咪留係支那醫囉

揸中春袋

加人手，加地方，加宣傳啦，啲人快啲俾錢

乜撚都話考慮考慮，咁撚多考慮香港人就無得考慮

一句話：屌你老母港共，啋你有味罷鳩硬

同梁卓偉一齊落去做囉 一個護士 一個醫生

求人唔好罷工
但又唔肯封關
你negotiation 都要擺野上枱先有得傾架仆街

成日話唔可行唔可行
到底點樣唔可行? 有冇實際既原因?
咁點解人地國家可行係你香港咁巴閉地不可行?

驚西 我就罷工保平安

邊度？

禁止大國人入境, 包括旅遊+工作簽證+150+專才
大陸返港居民全面隔離14日

明罷你老母，吹撚脹？你唔聽人講嘢要我地聽你講？

強烈面求陳笑恥帶頭照顧支那病人

千祈唔好買呢幾款口罩

直接推翻條閪婆

有冇辦法可以直接推翻佢

仆街死啦

冇人咪你呢班垃圾親自落場，再唔夠咪叫埋退休藍去做囉

呼籲醫護人員同心協力。

屌你啦當醫護condom要人幫你賣命？食撚左屎？

點解封關唔可行？理據係咩？

你唔同林奠講香港醫療系統可應付一部份武漢人，依定洗攪到咁，正仆街

Okay, 一定罷硬

睇佢tg #1有link

or

各醫管局員工透過以下 google form 連結

點不可行，請解釋

排左2粒鐘先比到錢

屌 叫佢自己去救囉源源不絕 醫條撚

陳肇始認為，禁止所有內地居民出入境未必可行，呼籲醫護人員同心協力。

又係呢D齋講唔洗解既
唔敢講點解唔可行？ 經濟定政治呀？

總之唔封就罷佢老味

重申？ 你而家老母俾人屌更丫
不孝女

屌佢老母

我們到現在政府無比一個我口罩我地
搵佢老母咩

罷工！藍屍自己返工啦

自己唔落場做？
你老母

你同我一齊返我咪返囉

上面都強制戴口罩啦

要醫護送死兼連累家人不可行

屌你老母而家你講乜撚野都冇用，封關都唔柒做

求你老母

姐喺罷工可行啦

陳姑娘去讀醫MBBS都要5年
仲要實習喎

咁先係最低級醫生

唔罷工不可能，昐港共全面封關

垃圾

Ok, 罷工

DLLM,有幾唔可行，出來解釋下啦........
到時社區爆發，又今日的我，打倒昨日的我。但個代價係唔知要死幾多個香港人。話您無良心都嘥氣

你陳肇始帶埋醫管局啲醫生落去前線啦
同埋個三萬個popo

唔封關就直接隔離支那人一個月無事咪俾佢入關LO

各醫管局員工透過以下 google form 連結

咩叫不可行

陳肇始落場啦屌

垃圾政府

凡是敵人反對的

驚條撚咩，有警察咪得
對住D病毒嚴正執法啦

死左你俾返條命我？

推

其實當香港政府唔撚再係服務香港市民 交稅黎把撚

真係搞到大爆發 我諗全香港人都會真係拼命同你港共死過

其實封關再派人派物資幫支那先係上策.....
冇可能俾隱形病患周街走.....

不封關 不上班

封關係食衛局話可行定唔可行既咩?

政權眼中醫護=condom

市民眼中醫護=香港人齊上齊落

祝呢條老閪成為香港第一個中肺炎而死嘅人

又要有人死先肯做野？

邊度有個求字？
佢都無資格求啦

你都係護士黎，親身落場做囉
咁多爹
因為死果個唔係你咋

收皮啦 陳肇

你鍾意閪門大開你既事，要醫護幫你埋單？

如果香港又重返03年，好多人命運都會改變！咁佢哋又點照顧呢班人？封關可能旅遊飲食死不至於含家剷，又社區爆發，係全港一齊食食大獲飯，舉緊債個班點搞，銀行點搞，做生意個班又點搞

其實中共港共一定掌握左某D大家唔知既消息
咁耐隻病似乎未有消息係武漢以外傳播
有D不合理，可能政府知道D野
如果係人傳人，點解只會武漢度人傳人
唔通有人係武漢播毒?
依家擺明擾亂大家視線無人討論呢樣野
如果無人係武漢外傳播，又點解唔講
如果有，咁就更要封關

Cls

你自己上前線

你憑乜嘢叫人哋唔好罷工先得㗎

罷唔罷佢唔關佢事啦

條命又唔係佢既

你去上前線啦屌你老母
你自己條命值錢d呀？

醫護唔罷工不可能
求陳𦘦始封關

呢舖真係要攬炒啦。

而加仲諗住道德綁架醫護？ 封關啊屌你老母

陳肇始有咩權力封關
由頭到尾嗰封關權都唔起佢度

係咪呼籲醫護齊心協力罷工

咁總辭移民走佬好過罷喇.

食屎啦 唔封關就封路

醫護同心都不可行

都算有禮貌

又唔可行
但有講唔出實際原因

btw佢求醫護唔好罷工

即係佢吹你唔漲

一齊罷

係咪癲撚左，你同一個男盜女娼的國家講，叫佢地D人要誠實申報?

你係咪陪返條命比人？係咪有心理準備未來100年地球既醫護教科書上都有你個名？

全面罷工，救佢老母！

問題林奠個臭閪要面嘛

同心協力？
屌你老味
為班周圍播毒既賤種連命都攞埋出來？

哪佢自己做埋準備推嗰班醫護去死嗰份啦

高層自己落手囉

陳肇_我屌你老母

陳肇始 去死喇臭西

同心合力?
陳肇無恥你第一個1出黎先

希望陳無恥係第一個官員中招

八婆你驚啊？
我地香港仲驚啊屌你老母

屌佢老母成班垃圾官

快撚d搵黑警
清算罷工醫護

Gwok on need to enter

狗官

如果入境罷工
關口被憤怒既香港人塞road block 會點

全民起義，封關！

陳肇始作為護士教授，理應上前線做陣前卒

佢同林鄭一定要落垃圾桶

大大力推！！！

要求嘅自己上前線親身同佢地講

你老母俾狗屌都有可能啦咩叫不可行呀

揸爆個春袋佢

有link嗎?

why唔可行？

驚撚到瀨屎

罷工救港 功德無量
請加入工會

食屎啦八婆依家就去返無限期dirty team先好講野

歡迎陳肇始上最前線協力

屌你老母，推啲前線醫護去死

屌你老母呀屌

與醫護一齊罷工
全民抗疫

屌，叫佢自己落醫院做囉，成班垃圾，咪撚害死前線醫護手足

梁教授已經同意要封關啦喎

未必可行 同 不可行
兩回事黎 做乜改鳩左人隻字

澳門都唔係全面禁,禁左湖北咋

一定要罷工！
準備好一齊罷！

加油，支持，辛苦哂

咁你快撚啲落前線啦局長

唔可行、唔可行，但又無理據。
唔夠膽認自己係中共狗。

食屎啦屌你老味臭閪

[要靠他們誠實申報] 妳條戇鳩都講咗個問題喺邊啦

全港大三罷

陳肇始落埸表演啦

罷工.......敵人反對

罷工

呼籲港共狗官全面自盡, 香港就可以渡過難關

呢啲媚共狗官

等睇八婆叫POPO 拉曬罷工人士

Confirmed 罷工= 春袋

仲唔齊齊罷工

港共咁講即係醫護可以放心罷工了

重申接收支那人新症不可行 求政府全面禁支那人入境

懷疑班官收咗中共大量利益

呢班八婆真係想致香港於死地

支 持 醫 護 罷 佢 老 母 臭 閪

你同啲狗仔畜牲同心協力啦
醫護條命唔係比你政府攞黎表忠
屌你老母

禁蒙面法上訴緊

明白曬啦，上頭有令唔准封，要接曬所有人丫嘛
攬炒就係咁

Feel到就跪

點唔可行啊
公司好多廢老返左強國過年
返工比D廢老傳染就大鑊
我一個中招全家奶野
到時真係陷家剷
所以聽日開始我同醫護一齊罷工

乜撚野叫不可行
直接封內地關口咪搞店

今時今日真係要智障先可以做官

笑䎵有500藍醫護唔怕

罷工！

啲嘢佢想做就唔見咁婆婆媽媽喎！好似明日大嶼，矇面法

129，一齊罷

自己同班醫護講啦
唔好撚縮呀

㩒錯正皮，梳

屌你老母呀！

咁你落場醫囉八婆

醫護條命都係命嚟

你敢落前線先叫人唔好罷工
講完

撥火

至於政府會否參考廣東省，強制全民戴口罩，陳肇始指，要考慮可行性，亦要確保市面有足夠口罩供應。政府向內地和東南亞等地尋求更多口罩貨源

即係你都知市面唔夠口罩
口罩唔夠 防護措施唔夠 唔封關
後日開始大量人會正式開工 咁點防疫？

罷啦，大陸佬衛生意識差，日日屌香港，恨不得攻入香港女姦男殺，政府政治凌駕人命，叫你地去送死，你仲去？

當年四川地震後，香港記者上去見到疑似當地官員，話見唔到香港捐錢呀

求你老母呀
你唔著返起套護直衫去服務班支那豬
人渣屌你老母

政府咪示範左點樣罷工
仲垃圾過澳門

人渣都不如，醫護人院就要出命，班黑警就可以唔駛負責任

罷撚硬 唔封關陷港剷

吊你個老西，重要咁口硬
一定清算

醫護都有屋企人
明明有個好少少的方法去解決問題
無理由為左個特廢政府浪費生命

我都唔想罷工，但岩真係SICK 撚左
你地自己玩啦

落場囉 笑恥你都係護士黎架

大種乞兒做過護士咪自己落場囉曱甴王

搵醫護條命嚟擋就叫同心協力
無恥到

希望佢快啲野到

你自己去醫啦陳肇始

瘟疫公司第一步就係關陸路邊境

其實7婆同班仆街膠官意圖好明顯，係要加速香港換血，香港死一二百萬人對佢哋嚟講完全不痛不癢，唔好忘記，佢哋份工係完全唔需要民意嘅，而佢哋嘅親人無一個喺香港，咁點解佢要為香港人著想？

醫療系統爆煲，換一批大陸醫護囉

黑警死晒，請解放軍囉

香港死幾百萬人，咪拆咗關口直接俾大陸人嚟住囉

大家究竟明唔明，7婆所講嘅”資源無上限”入面嘅資源係乜？唔係講錢吖，係話俾你哋啲蟻民聽，人，佢大把，人命對佢嚟講只係數字

醫護手足
唔係做政府condom阿麻

對牛彈琴
行動就可以

屌你老母，人地自己都封城你就中門大開，屌臭你望你個撚樣中招！

香港獨立 唯一出路

賤閪 你一係去前線隔離病房 醫D支畜
唔係就唔好咁多野講

死一個市民，殺一個官員

條撚樣唔去封個病源頭
啲帶菌者源源不絕湧入
家陣仲要推醫護人員去死

支持醫護人員罷工

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

push

同心協力
焗腸係咪一齊去前線先?

不罷工不可行

政府反對既就要支持
唔係就唔好同我講光時2字

咩叫求呀

收皮啦陳肇始！而家周圍都係支那人喇
唔封關罷硬工

點解唔可行啊屌佢老母臭閪，大半年都係咁樣做嘢

其實你封左可以使7百萬人安心，做多好過做少啦呢段時間！

不可行都要可行喇

求唔好罷工。求你封關你又大支野臭西

要靠他們誠實申報

真。成個政府喺度慷他人之概，政府憑咩叫前線醫護硬食隻獲。要幫班撚屌大陸喱醫嘅話，叫陳笑恥自己上前線醫飽佢，咪指意要醫護幫你食

收皮啦

唔係醫護睇到好撚火
屌你自己醫啦

又唔封關
支那人又免費醫
唔霸點得呀？

「中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裏開一個天窗，大家一定是不允許的。 但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。」。

你講果d國家有主權

呢D就係冚家剷

醫護 唔好罷工, 直頭辭職算數啦
你救只係少量， 政府放人落嚟就係 感染 大量人， 大家不如放大假 唔死的話再搵工算數啦

咁只出不入囉

真係要罷工辭職先救到更多人

死撚左佢啦仆街 見到呢啲廢人真係好撚燥

呢壇野真係好撚嘔心 完全睇到港共正苦點撚樣迎合中共 學曬支那人奶老板鞋底要臉子個d仆街野 政治任務大於一切 乜鳩防疫 醫護人員安全 呢班撚樣根本係wfc都唔知係咪為左保護北京上海班權貴引曬d難民黎hk

支持醫護罷工！

市民求你地嘅時候你地做緊啲乜

支持醫護罷工

#免費醫大6人都諗得出，落台啦垃圾

屌你，護士長扮專家

唔擺死得仲多人

求人去送死

大家請幫手轉告，我地一定要向政府施壓
時間已經唔多。一日就係一日，我地唔可以畀沙士再現一次 ，所有醫護一個都不能少

------------------------------------------------------------------------------------------
-必需延長新年法定假期， 由最短至2月2日為原則，隨時延長至另行通知。減少員工於工作環境交叉感染機會。

-任何內地回來香港的必需自行隔離14日， 需向政府申報地址，期間不得上班，顧主不得借此理由裁減員工，可向政府報銷一半工資。

-短期內封閉內地關口，所有內地自由行入境之旅行必須在指定時間內向政府匯報位置及進入隔離營等候遣返，如沒有症狀的將會遣返原地。限期後將會採用即捕即解及列入永久黑名單計劃。在內地需回港居民將即接先送去隔離營作檢查，等待檢測結果才能回家。

-醫療用品將於各民政事務署可作以市價發售給持香港有效身分證居民購買，有關用品會有記錄不得倒賣。如有經濟問題的市民則由社署處理醫療物資派發。

-任何隔離政策選扯以減輕居民影響為原則， 需定於離島或解放軍未使用之設施，香港居民及疫區人士分開安置。

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

罷

要求陳無恥護士自願入感染病房，
為人民服務

你唔禁咪罷工 好合理

我準備好同醫護齊上齊落 一齊罷工

好期待，佢會唔會搞死人，咁耐都無落過場

條命係人哋 你係邊個 憑咩叫人唔好罷工？你唔親自落場去醫？

咁撚叻自己落場醫飽佢
唔撚奉陪

如果香港大規模爆發
有人染病死
呢條仆街要上斷頭台

叫佢返屋企求佢老母啦求 睇睇埋埋d新聞我嬲L到飯都食唔落

含撚啦條死臭西

癡撚線政府

全世界都做到，係得你做唔到，真係大話都唔識講

陳肇 請你每日喺醫院急症室巡視, 俾你戴口罩

你第一個行入isolation ward先算啦

我求返你封關呀食屎狗

你自己落場咪得囉陳護士

自己落場啦

轉晒去香港

咁撚耐都唔肯封關
一句到尾 唔封關就罷工 講乜撚都冇用呀

智撚障

求？ 我求你仆街死呀陳笑恥

仆街拉食屎局局長 出錢養廢物

收皮啦 垃圾局長

醫護工會人數急增至近萬 有野要市民幫手

各位入黎幫推

未必可行

原因？

自己都唔知點解唔可行啦屌

你夠係護士啦，我寧願你罷工咪撚喺度累人累物。。。再唔岩你落場做丫

係唔係真係要醫護死人先肯
我求下你用多一次腦好過啦 cls

陳肇始你老母臭閪咪自己落場囉

同叫啲醫護去死有乜分別？條契弟自我感覺太良好。

你唔源頭減肺，到時社區大爆發死得重多人

用腦就唔會係佢做呢個位囉
做呢個位就係要佢無腦

陳笑恥件閪婆, 咁撚愛國, 又鐘意唔收人錢, 她立即上戰場醫武漢人

求你老母
我求你封關好唔好

叫佢自己落去做DLLM

你自己上前線先講啦死仆街